女星罕露隱乳見客！一轉身「前V後U」半全裸設計辣翻

少女時代於2007年出道，2017年10月，Tiffany、秀英及徐玄出走SM娛樂，不再續約，形同單飛不解散。而各自有不同出路的女孩們，也逐漸在所屬領域站穩腳步，秀英轉型成演員，近日還與任時完、申世景有新戲要上，沒想到6日晚間出席MAMA頒獎典禮時，反而超火辣的半裸穿著讓粉絲直噴鼻血。

▲秀英擁有模特兒身材。（圖／翻攝自秀英IG）

秀英近日受邀出席頒獎典禮，170公分的她再踩5公分高的高跟鞋，整個人看起來更加修長，她換上一套絲綢材質的深V開衩禮服，不僅前V後U，背部更是以半全裸的方式出現，下半身則是露出超長漫畫腿，在媒體拍攝區時，還一個大轉身，果然讓鎂光燈閃不停。

▼▲秀英出席MAMA典禮，辣穿大紅色禮服。（圖／翻攝自秀英IG）

有趣的是，這次秀英交往多年的男友鄭敬淏也是一前一後上台頒獎，粉絲笑喊「如果看到自己女友穿這麼辣，誰都會受不了吧！」連與鄭敬淏一同頒獎的柳演錫一上台就意有所指開玩笑「為什麼今天是兩個男人上台？」似乎是暗指應該要找秀英跟鄭敬淏一起比較有看頭。

痴線架

美腿呢

SNSD

twice世界第一

twice宇宙第一la

老女人。。